轉台加換機 最好csl st

有冇iPhone 11pro既上台推薦？
中移個上台plan就到期
請出手